淨係睇ENDGAME trailer 已經知超越咗TDK

DC9連最後打飛機嘅救命稻草都冇埋

點算

駁唔到
睇到endgame啲色就知一定會好黑暗
下次拎硬奧斯卡劇情片

好DC feel